香港無政府！無黨鐵！無狗！卻有愛！

睇到”糖水團”，咸曬